“這是一個很受歡迎的暱稱，中隊的海報和t恤都是為了紀念它，”第437空運聯隊的歷史學家達雷爾·劉易斯(Darrell Lewis)去年告訴《任務與目的》(Task & Purpose)。 空軍害怕與任性的駝鹿交戰。 目的| 2022年2月9日|科普 
 這些機器人並沒有引入新的作戰編隊，而是被添加到炸彈中隊的工具，或者被納入正常偵察任務的偵察機器人。 俄羅斯的馬克(Marker)機器人是下一代軍事技術的試驗檯 
 迪特里希說:“我們有這麼一個支持我們的中隊來想出這個解決方案，所以我們成功了，我周圍的人都不用戰術脫水。” 空軍正在測試一種不那麼尷尬的“小玩意包”的替代品|大衛·羅扎 目的| 2021年12月9日|科普 
 十年前的11月15日，“佔領華爾街”運動被一隊警察用胡椒噴霧噴灑到深夜，他們幫助把活動人士留下的帳篷、書籍和標語牌鏟進一個環環車車隊。 有人說佔領華爾街一事無成。 它對我們的改變比我們想象的要多|James A. Anderson | 2021年11月15日|時間 
 我們的中隊長身材瘦削，肌肉發達，方下巴，金髮碧眼。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 總統進來了，我們的中隊長喊道:“甲板上請注意!” 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 結果是一片混亂，因為瓊斯本以為他能指揮整個黑海艦隊，但實際上他只指揮了“一箇中隊”。 俄羅斯的美國克里米亞英雄|本雅各布斯| 2014年3月14日|每日野獸 
 2013年12月9日，諾里斯會見了紐鮑爾、她的中隊指揮官貝特西·羅斯中校、湯姆中校和其他人。 空軍中的間諜、謊言和強姦:一個臥底特工的故事|雅各布·西格爾| 2014年3月4日|每日野獸 
 廣場被國民自衛軍的一個驃騎兵中隊包圍了。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 他擔任了兩年的紐約州長，並在1779年被任命為西部中隊的總指揮。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 護衛艦中隊三次準備陪同新部長，但每次部長都推遲了他的離開。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在那裡，他以攻佔了維爾茨堡和二百名敵人和一百名驃騎兵中隊而聞名。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 因為他一看到陸地，法國騎兵連就出現了，第二天就開始了迫在眉睫的戰鬥。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 愛德華保留了一部分中隊來協助法國國王對抗弗萊明人。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison